<resources>
    <string name="app_name">ComposeText</string>
    <string name="dummy_short_text">인생의 현저하게 안고, 되려니와, 있으며, 때문이다. 생명을 열락의 피가 기관과 것이다.</string>
    <string name="dummy_long_text">구하지 더운지라 가치를 보라. 소리다.이것은 긴지라 관현악이며, 구하기 그들에게 곳이 운다. 없으면 속잎나고, 불러 같이 끝까지 뜨거운지라, 같은 끓는 새 그리하였는가? 있는 피가 긴지라 것은 인간에 위하여서, 일월과 우는 피다. 싸인 석가는 끝까지 놀이 앞이 것이다. 할지니, 돋고, 원질이 인도하겠다는 피에 스며들어 아니한 눈에 철환하였는가? 같이 용감하고 방지하는 있다. 없는 착목한는 얼마나 때에, 사막이다. 거선의 찬미를 석가는 따뜻한 청춘은 생의 목숨이 사막이다. 현저하게 산야에 할지라도 소금이라 무엇을 피에 살았으며, 피다. 이것은 이것을 원대하고, 인간의 영원히 속에 칼이다.

구하기 만천하의 무엇을 반짝이는 것이다. 가슴에 그림자는 영락과 인간의 위하여서 불어 피가 광야에서 불어 듣는다. 이는 이상의 속에 행복스럽고 천고에 것이다. 유소년에게서 천고에 소금이라 꽃이 인류의 뿐이다. 노년에게서 곳이 너의 못할 청춘은 꽃이 피다. 쓸쓸한 때까지 많이 사랑의 사막이다. 거선의 새가 천자만홍이 발휘하기 구하지 하여도 봄바람을 때까지 것이다. 넣는 간에 피가 품에 너의 남는 아름답고 인간이 커다란 뿐이다. 되려니와, 설레는 풀이 인생을 무엇을 청춘의 유소년에게서 듣기만 이 듣는다. 이상이 싸인 많이 있을 속에 이 찬미를 아니다. 듣기만 사랑의 앞이 봄바람이다.

이상, 생의 고행을 군영과 이것이다. 청춘 장식하는 충분히 전인 하여도 그리하였는가? 바이며, 소리다.이것은 꽃이 얼음이 우리는 말이다. 생생하며, 노래하며 얼마나 때에, 이것이다. 보는 밥을 그들은 든 별과 위하여 위하여서. 싹이 밝은 인간은 지혜는 물방아 별과 것이다. 커다란 용감하고 불어 끓는 미인을 생생하며, 구하지 있다. 끓는 같이, 바이며, 품고 내는 그들은 무엇을 두손을 오직 사막이다. 청춘 힘차게 보이는 열락의 그들은 인간의 크고 있는 피가 아니다. 시들어 그들의 그것을 위하여, 이상의 힘있다. 그들은 그들은 속에서 튼튼하며, 뿐이다.

아니한 대한 위하여 안고, 되려니와, 커다란 아니다. 전인 같이, 되려니와, 두손을 희망의 찾아다녀도, 열락의 피어나기 보라. 사랑의 우리 꾸며 희망의 스며들어 앞이 가는 노년에게서 것이다. 사람은 만물은 하였으며, 말이다. 그들은 뜨거운지라, 황금시대를 창공에 이성은 그리하였는가? 같으며, 얼마나 주며, 가진 위하여 사막이다. 목숨을 같은 위하여서 것이다. 얼음이 곳으로 그러므로 그들의 너의 보는 그러므로 피다. 전인 가진 방황하여도, 황금시대의 안고, 오아이스도 들어 가는 하는 피다. 착목한는 튼튼하며, 피어나는 사막이다. 남는 인간의 방지하는 시들어 것이다.

보이는 시들어 있는 되려니와, 낙원을 있다. 우리 우는 무엇을 천고에 우리의 청춘 황금시대다. 튼튼하며, 행복스럽고 끝까지 가는 인생에 그것은 갑 이상을 이것이다. 피가 찬미를 예수는 그들에게 보라. 없는 이상 충분히 그것을 시들어 이상은 우리의 관현악이며, 것은 것이다. 뛰노는 살 바로 피가 오아이스도 인간의 미묘한 것이다. 것은 천고에 풀이 더운지라 보라. 얼마나 위하여서, 돋고, 만천하의 넣는 방황하여도, 그들은 철환하였는가? 피는 봄날의 것은 산야에 대고, 때문이다.

인생을 생의 하는 군영과 무엇을 얼마나 우리의 그들은 할지니, 것이다. 이상은 위하여서, 사랑의 없으면, 있으랴? 인류의 넣는 트고, 그들에게 옷을 교향악이다. 너의 대한 커다란 능히 인간이 것이다. 열매를 튼튼하며, 뜨고, 예가 하였으며, 인간이 거선의 창공에 우리는 때문이다. 피에 크고 많이 그러므로 운다. 착목한는 설산에서 속잎나고, 생명을 봄바람이다. 기관과 뜨고, 청춘의 쓸쓸한 오직 운다. 이성은 만물은 위하여서 이것이다. 풍부하게 새가 내려온 때까지 하는 인간이 찾아다녀도, 것이다.

것은 자신과 이상의 커다란 되려니와, 천하를 같으며, 사막이다. 속잎나고, 얼음이 얼음과 않는 날카로우나 듣는다. 하였으며, 따뜻한 예가 위하여서 뛰노는 그러므로 청춘의 칼이다. 사랑의 이상은 눈에 사막이다. 피가 실로 뭇 그들은 밥을 어디 운다. 열매를 보배를 싹이 않는 봄바람이다. 얼마나 무엇을 실현에 청춘 가장 착목한는 길지 위하여, 미묘한 약동하다. 그들의 바이며, 풀이 원질이 보라. 간에 싶이 싸인 우는 인생에 힘차게 위하여서.</string>
</resources>